{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71056&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평오롯하다키즈글램핑"
    },
    "text": "静かな感性が感じられるキッズグランピング宿泊施設をご紹介します。 ここは完璧な時間を過ごすのに十分です。 周辺には水徳山が位置しており、車でわずか6分で行けますし、明知渓谷は車で3分の距離です。 ザラ島までは車で36分ほどかかります。 追加料金は現場で決済され、連泊すると追加料金が発生することがあります。 Wi-Fiと駐車場が無料で提供されます。 客室にはグランピングとフルビラがあり、グランピングを利用する場合、ぬるま湯サービスに50,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があるペンション施設でバーベキュー施設では炭とグリルを利用できます。 キッズグランピング客室では炭とグリルを利用する場合、1部屋当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、フルビラ客室では電気グリルが利用できるため、4人以下は20,000ウォン、5人以上は40,000ウォンです。 一軒家の宿泊施設は炭とグリルの利用が可能であり、価格は人数によって異なります。 最大人数を超える場合や保護者同伴なしの未成年者は入室できません。ペットの出入りは許可されません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズグランピング宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には水徳山や明知渓谷などの自然景観があります。ザラ島へは車で約36分です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "追加料金は現地で決済されます。連泊する場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車場は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "グランピングを利用する場合、ぬるま湯サービスには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、グランピングを利用する場合、ぬるま湯サービスには追加料金が50,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッズグランピング客室で炭とグリルを利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズグランピング客室で炭とグリルを利用する場合、1部屋当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室では電気グリルが利用できますか？",
            "answer": "はい、フルビラ客室では電気グリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の宿泊施設では炭とグリルの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の宿泊施設では炭とグリルの利用が可能です。価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。また、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 566
    }
}